而家仲喺沙田新城市廣場既人入嚟

轉場呀

仆街新城市無人上連登？快通知佢地

去沙田狗屋

去沙田狗屋
去沙田狗屋
去沙田狗屋
去沙田狗屋

去沙田狗屋

啱啱睇大紀元直播，佢地仲喺新城市默站，立即搵人通知佢地轉場